集思廣益，外國有乜公司和強国有瓜葛的？

集思廣益，外國有乜公司和強国有瓜葛的？

得到外國人支持，但外國人只能心裡支持乜都做唔到
隨著時間過去，支持的心態減去，人的熱情和記憶力愈來愈弱,人性係咁
所以我地應該將外國人支持變成實質戰鬥力打擊中共同港共，唔係流於stand with hk，流於概念就夠

其中一樣就係搵人去信各國正苦，跟從美國人權法案，打擊賣港賊。要外國人幫手支持

另外一樣當然是杯葛強国野
但強国野有幾類
1。在外國既純強国牌子 如華為 聯想 大疆
2。強国全資擁有外國牌子 如lol
3。和強国合作外國公司
4。強国持有股份的外國公司
5 。奶共外國企業
當然仲有杯葛made jn china

我地應該list out邊d公司係強国野
要外國幫手杯葛
外國民意唔變成實質戰果會好可惜

Rail operations of the Sydney Metro Northwest (SMNW) in Sydney will be run by Metro Trains Sydney Pty. Limited, a joint venture of MTR Corporation (60% shareholding), Australia’s John Holland Group and UGL Rail, a division of United Group Limited.

例如悉尼既地鐵比黨鐵營運
可以要求澳洲人 聯署要求正苦下次營運地鐵唔可以再比黨鐵落標

歐洲就開始5g
要歐洲支持既人向正苦聯署ban左華為和中国公司

聯想比中共控制左，係100%国企
全球pc第一
要求外國人抵制聯想

MTR Stockholm (MTRS), a wholly-owned subsidiary established in 2009, has operated the metro system in Sweden’s capital city since November 2009.

要求瑞典人聯署 唔可以再比黨鐵落標
唔可以比黨鐵營運地鐵

Internationally, the Corporation operates and manages TfL Rail (which will be renamed as "Elizabeth Line" in future) service and jointly operates and manages the South Western rail franchise in the United Kingdom

仲有要求英國人聯署唔比黨鐵落標
唔比黨鐵再營運地鐵
黨鐵幫中共限制人民民主，自由

要求玩無人機既人 杯葛大疆
當然大疆而家係壟斷性 要杯葛的確好難

青島啤酒係國際都有市場
青島係国企
幫襯青島等同支持中共
杯葛青島

樂觀SIR，See this...

中国品牌100強